★年尾了！是時候bin C了！

港股創新高 啟示港人把握國家大機遇2018-01-19

長揸騰訊根本冇得輸

鞭你啲drop to zero

看好騰訊、瑞聲科技和舜宇光學，滙豐升上80元

【比特幣狂潮】分析師大膽預言：Bitcoin10年內將升穿10萬美元！

[url]★其實明年出iphone XI時，1478會否上返$24？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]★1478要有信心！明年不是還有iphone嗎？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

[url]★小米來香港ipo之時，就是1478爆升之時！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

拉素goal！！！

me 一早話 world no IT

笑到仆街
咁都有騎劫

★［奠］巨乳人妻致祭區，真身已死！